診所啱啱有條廢中好有自信磅重...

話說今日小弟唔舒服 所以無返學
走咗去睇醫生 咁診所入面都有幾個人等睇醫生 有兩母女(阿媽問佢十句嘢 個女( )就十問九唔應) 有一對老夫妻 同埋一個廢中

個廢中一嚟到就已經小丸子咁Beli Bala Beli Bala 吵住啲護士姐姐( ) 又話自己而家輕咗好多 不斷咁同啲護士r水吹 過咗陣見到人哋無show佢 佢就面矇矇咁坐喺度等

之後 突然間 佢同啲護士講佢想磅重 咁有個護士就出嚟幫佢磅 磅之前仲話自己應該都輕咗廿磅 應該160幾磅到 點知一磅 個磅針指向84kg 換言之 即係180幾磅 佢就即刻發哂爛渣 dum哂地咁離開間診所

正當大家以為佢真係走咗之後 可以排少一個 10分鐘後 佢返番嚟 不斷屌診所個磅唔準 佢自己啱啱返屋企磅完一次體重 話肯定無咁x重....

大家話條廢中其實想點

邊會有 佢坐喺我隔離 個樣似Anjaylia 不過個屎忽幾大同翹

正人君子嚟

想像唔到會有中年阿叔咁care自己體重

佢可能覺得柒柒地 因為個姑娘大聲講佢幾重之外 嗰個阿女真係笑咗聲出嚟

屌 條女中學㗎咋 可以點抽水啊 FBI陣間搵上門

戀童pig咩

push

無圖

佢坐我隔離 好難影到啊 因為排凳係L字嘅形狀 佢阿媽坐嗰個位正正對住佢個寶貝女同我 我想影嚟自私j都唔得

條女俾盡佢中四